日日打飛機但早睡早起 定 日日夜訓早起但唔打飛機 傷身啲？

日日打飛機但早睡早起 傷身啲：正評
日日夜訓兼早起身 但唔打飛機 傷身啲：負評

一睇樓主就知兩樣做齊

夜訓一日塊面皮膚已經差勁多

幾點為之夜訓？

凌晨五點訓咪早訓

夜晚九十點訓咪夜訓羅

常識黎架